得嗰十零度，仲著短裙出街係咩玩法

好正

同一個pose影十幾廿張有咩意義

老女人唔好搞咁多嘢啦

影相前先係cam man 面前換

今晚一定扑到塊野腫脹

多咗副眼鏡
多陣淫味

根據熱脹冷縮既原理
塊閪一定好緊